幫手推下行動POST好唔好 要輸啦

【捍衛香港 存亡之秋】915民陣遊行攻略

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區